Valve

大家點睇Valve (VAC)

成日都亂ban人
我AC就係咁比佢ban撚左

咩game

csgo啊 都冇用過掛 係到亂ban人